［戰術分析］元朗一戰極為兇險

第一次開post解夢 長文但希望大家花少少時間睇一睇 思考一下

夢見光復元朗無論響行動層面定戰略層面都會係光復香港當中極之兇險既一仗
最壞情況我地係會失去大部分甚或全部前線勇武義士 以及文宣組堆積左個多月既國際輿論高地 我地亦有可能變成我地口中既暴徒

戰略上 先講一講我認為政府當前既算盤同部署

現時政府最希望既係民意翻盤
將示威者打造成暴徒 由7.1立法會開始已經試左3次（立會.上水.沙田） 都唔成功
我相信佢地最後既一著係靠黑社會打造暴動畫面 將所有罪狀推去示威者身上

劇本如下：
係遊行中安排零星衝突 挑起情緒
等示威者出去做拆祠堂或者放火等等既舉動
集齊畫面 就派隊打手出黎安排最後一戰 演變成大型民眾衝突 然後防暴清場
最後係黨媒上先講大型民眾衝突 再報示威期間破壞/放火/襲擊普通市民 打造真正暴動畫面

係元朗一戰前 必須理清幾個重點 因為我地本身位置上極為被動 稍有不慎將會完全入局

一）行動理念

文宣既方向 大家行動既原則
強調我地武力既針對性 尤其若果到時牛屎無人應戰既時候 場面必然十分尷尬
切忌無差別攻擊 否則我地只會淪為我地口中既暴徒
光復元朗行動針對既係政警鄉黑三權分立既現狀
最好當然留下最小一樣有象徵性意義既行動 出師有名 方便輿論反攻

二）重點目標

我地既方向係警黑合作 問題係元朗本身無極具象徵性既對象

反政府可以圍政總 圍立法會
反克警可以圍警總
反黑呢？ 我地知道祠堂係佢地根據地 但係外人睇來就只會破壞私人物業 甚至係歷史建築 所以我唔主張光復元朗「期間」咁做

唔熟元朗所以無idea 歡迎討論

三）針對部署

行動上 我地對抗緊既真正意義上既無牌爛仔 佢地隨時可以僭伏係我地身邊 單拖或組隊都可以做成混亂 依點需要巴打留意身邊 現場變通

行動重點係快刀斬亂麻 be water
即時處理唔到就帶齊手足分隔退開 切勿戀戰 避免變成大亂鬥既場面

對家三幾個混入中間應該可以即時處理 建議在場巴打自己事先form快速應變小隊 沿途制伏
一小隊人馬就相對麻煩
自己友可以避免戴飾物 同時留意附近若有多人戴住相同/相近似既飾物既時候就要特別留心或確認身分

如果前方有防暴就更需要打醒精神 不同於以往我地只要防範住克警防線 今次撤退必然會俾班黑社會阻撓 2邊拉完齋告義士暴動 所以我地有機會保唔住咁多義士 依點要特別注意

另外 兩邊行人路極大機會出現影大頭出言挑釁既直必/鬼 對付佢地都係要快 唔好再圍住想說服對家 失去先手就無機會
提提大家 有皮膚病怕見光既就叫前後左右幫手開開遮

要做就一齊做世界冠軍

一定要改時間

即時沉底

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

push ah

推

推呀

早d啦， 天黑前就要KO

入黑後對家部署好 必然出事

劇本如下：
係遊行中安排零星衝突 挑起情緒
等示威者出去做拆祠堂或者放火等等既舉動
集齊畫面 就派隊打手出黎安排最後一戰 演變成大型民眾衝突 然後防暴清場
最後係黨媒上先講大型民眾衝突 再報示威期間破壞/放火/襲擊普通市民 [red]打造真正暴動畫[/red]

push

唔建議去元朗

我都覺得好伏
問題係依家勢在必行咁 好難禁得住大家既怒火
所以先打咁大段野俾大家睇睇自己面對緊乜野